市場傳聞 支那用手上美債抵押 換取美國相信落實協議

簽署果時侵侵笑到見牙唔見眼

咁d冥幣點算

係真先講

市場傳聞

吓
冥幣點

最好沒收啦

咁講法真係喪權辱國

有無source
搵唔到相關新聞
fake new就屌你老味

真賣國

即係支共走數, 美帝就充公支共D美債抵數?

唔熟經濟 如果係真會引發咩後果？

人民幣大幅貶值

支那目前手上有超過10000億美債

機會係有，但數目唔會太多，700億內我就信

唔知真假 繼續兌走人仔
反正一蚊不留人仔

無source
拉

美國唔會畀佢眨值

美債廢紙黎架砟bo

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生